好彩冇聽連登仔老點止蝕 ！！！

如果唔係 miss 哂今日反彈

下下止蝕多多都唔夠輸

係，隔離 post 仲話定 8% 止蝕，咁隻隻都要止啦

而家止

不樂觀

升少少就咁開心 依家比曬機會你學止蝕都唔把握 之後仲點玩落去

咁多蟹貨 你信唔信可以強勢殺返上去？
無頂創新高就話可以日日升啫

納指好明顯已經轉左勢

點解唔係調整，係轉勢？好明顥？

睇好一隻股票就唔會止蝕啦
投資睇長遠
下下班友只係識一跌得多就放
話之後等低位買
如果你放個日已經係低位呢

信自己好尻過啦

連燈不嬲係大市逆向指標
一有止蝕PO 走鬼PO
個大市就升返
之前成版苦主PO 勸你遠離果堆冧把唔好入住先

連登仔係咁隻隻都止蝕
賺緊個陣又高j望佢升，唔會套現現金

跌個陣又會止蝕

好多都笑到我仆街

真
好多連登仔睇財經台上晒腦
盲跟7-8%止蝕

呢個真

根本止蝕 得一個條件先要止蝕 就係基本面改變
業務收皮

雙頂就係咁黎嫁喇。

FED放水放到咁 點會轉勢

其實如果第二日會繼續跌，今日就應該止蝕

相反如果聽日反彈，今日就唔好止境蝕

認同 不過你準備比連登仔圍屌 聽聞只準SH

你點預知聽日升/跌 ？

呢d係連登仔基本野

係
例子：5號仔

業務冇起色，最少未來1年都唔會有起色
先會套現現金，將錢放入會上升既股票上面

第二日低開大陰燭就應該take profit走一部分先 利申做左

仲有你話止蝕冇用而家係咪上翻個高位先 ，如果尋晚死貓彈完再插多棍咁你又點先

航空業都係

買tesla睇基本面係咪笑話黎

SH啦 驚閪 美股一定升

咁你all in未
一定升

堅信自己SH , 撈底溝貨
我唔覺得止蝕完拎去投資其他股票會賺得返
只會變無限Loop止蝕 (好似係)
利伸: 蝕緊 TSLA

咩叫SH

未扑先知

有留cash
等緊機會入美女航空股

all in左啦 你慢慢高追

連登仔叫你止蝕，入貨就岩

一定升咁咩位都唔係高追啦
定係你唔知自己講緊乜

BA?

使唔使升番一晚就出晒嚟！熊市都有熊2反彈

想問一下QQQ SPY DOW係咪一直升緊？

我蘋果原本賺15%跌到平手
我都冇放, 仲keep住入貨
有平貨唔執咩,癡線

收皮啦樓主
你敢挑戰連登止蝕師主流民意？

止蝕師止賺姐
你唔識就唔好亂講

美股 σ太大
7-8％表現會差
我個人係有set trailing stop 15-20%
暫時感覺OK
該斬嘅有斬
(不過上禮拜五有啲躁禮拜一係假期所以斬晒所有positions當提早重整個mix同換馬 咁啱避咗最恐怖嘅星期二 不過而家入返都有啲驚死貓彈)

就算風險高的 TQQQ，十年前係 2 蚊都唔洗，而家 132 ，心臟頂得順就得

蝕得8%都差唔多反彈啦
如果唔係揸垃圾股

想水人派貨俾你？

派咩貨呀你以為佢大戶咩

算啦 高位跌落嚟連登唔計嫁 不過美股長期uptrend 唔識玩嘅鳩坐都得

small hat
無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

正確做法係喺跌之前最高位放咗佢再反手put爆佢

正確做法係喺升之前最低位買貨再順手call 爆佢

認同。股票低買高賣必賺

唔怪得005 咁多人$100買到$35 都未放

呢幾個月每日收盤前一個鐘都會有資金流入，呢一個星期都唔見左